下年就立例，買外國科就拉去奴改

個個都boycott支那貨，支那商家全部叫救命，到時又要劏香港人回血